點樣先可以同到自我中心嘅朋友絕交

慢慢疏遠佢

冇架啦 一下斬欖又話你絕情
慢慢疏遠就話你心機 貪新忘舊

佢搵你咪求其hea覆囉
是旦覆啲 哦 好 係呀

揾佢出黎傾啦 你唔同人直接d講人地未必覺得自己自我中心 你同佢講完佢肯改咪ok唔肯咪斬纜囉 咁樣唔係絕情 係佢教而不善